﻿ Nhiều SV rơi vào mạng bán hàng đa_cấp
Sau đó , mọi người được mời mua một loạt sản_phẩm với giá không_thể tin được : bếp gas : 2,2 triệu đồng , bình lọc nước ozon : 2,3 triệu đồng , 100 viên dầu_cá : 2,2 triệu đồng ...
So_sánh với giá thị_trường , tôi phản_ứng . Họ giải_thích : đây là hàng chất_lượng cao , được quốc_tế kiểm_chứng ... Tôi bỏ về . Ở một góc bàn nhân_sự , tôi thấy bốn thành_viên mới , chắc là SV năm 1 , năm 2 gì đó đưa tiền mua những món hàng đắt khủng_khiếp kia để được chứng_nhận là nhân_viên công_ty ; sau đó , đương_nhiên bước vào_cuộc hành_trình tìm những khách_hàng mới , thường bắt_đầu_từ những người_thân ...
BÙI_PHỤNG_ÂU
